蘋果日報d格仔打得幾好

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

係咪有連登仔 去咗蘋果做㗎